(1Q題)習近平要揀個手下升佢職，佢會升邊一個先？

兩頁開估，保證高質
絕對唔係夾硬黎
夾硬黎我表演食keyboard
求秒！

陳國邦

李斯

屌！唔記得講
唔係李斯陳國邦
包高質

秒

比提示 係特徵唔係人名
例如 賓周最長嗰個

馬壯

碇真嗣？

睇提示

咩9黎

小明

你啲1q題無次係掂bo

第3次出咋wo

(1Q題)一個農夫，每天食兩隻蛋做早餐，但佢無養雞，點解他有蛋做早餐？

(1Q題) 切自己條JJ 估一個歷史人物

自己反省下

頂 全連登最廢個兩個1q題post
俾人秒左仲要作啲九唔搭八既答案

洗唔洗咁講野呀

開估未

開估啦直接

Bye done

中

一定升楊偉 如果楊偉都升得起 大國仲唔勃起

答案係最矮嗰個
因為先聲奪人 (先升奪人)

高質比正皮

秒！

咁點解唔係奪人